賤圖大對決[冇獎]

我拋舊磚出嚟先

請接招

留名睇Gill 同鮑魚圖

笑撚左

for耶撚 唔洗多謝

Fighting at school 第一次睇

咩係鮑魚圖

呢張圖唔明

留名待笑

釘窿

唔識串